(武漢肺炎) 英國華人遭受歧視, 「連登手足」也中招

BBC: 英國華人感受到的病毒歧視和牽連

係呢個post既第4頁開始, 有連登手足表示自己在英國也慘受歧視.

返香港囉

又要屌又要走

放心 好快中回力鏢

攬炒嘛, 會體諒掛

日落廢國

唔駛咁話手足

手足留英國有自己既理由 (如讀書), 唔可以話走就走

英國省幾時將啲街道名轉晒簡體字

多L謝班累街坊既仆街芝麻人！

屌 成班奶共閪笑人帶罩

戴罩黎防外人係冇乜用
有班人戴左罩以為無撚敵唔注重衛生
衰過唔戴

英國豬真係戇撚鳩鳩 佢哋自己國家都係中國其中一個省 仲串撚柒柒

起左嗰個人底 五毛黎

who?

但吐苦水既連登手足不只一位

agger, 戴咗口罩一樣可以隨地吐痰、食煙、亂抛煙頭垃圾，甚至亂抛口罩

歐洲人衛生程度其實同支那有得比
小至用口水揭書，到隨街吐痰小便
係東亞人角度(除左中國)係唔乾淨到極致
甚至佢地覺得戴口罩就係有病有問題

最可悲係成班連登仔居然認同人地
居然覺得東亞人比人歧視係完全源於中國
而歐洲人係冇責任

入鄉隨俗呀大佬

首先要將地名，名勝譯晒做支那文（唔係中文，係支那文）
例如： Piccadilly Circus >> 劈伽地里沙卡斯
King's Cross Station>> 京斯庫爾洛斯火車站
Big Ben >> 逼本／大班
Tower of London >> 塔瓦歐浮倫敦
Buckingham Palace >> 巴京漢巴拉斯
Hyde Park >> 海地帕克
Knightsbridge >> 奈斯布列吉
Chinatown >> 支那癱

戴口罩俾人笑就除底佢然後向鬼佬吐痰啦，俾人蝦要1靠自己堅強。